[整合]除左今日屯門，黎緊仲有咩活動

琴晚玩一玩，好似好多野亂晒。
我自己唔得閒整合，有無師兄幫手整合返，黎緊一兩星期活動時間表？
無論係聯署、聚籌定野餐都可以寫，方便大家一個post睇晒，唔洗睇熱門。

push

vcity, 同TVB 一齊為dse 學生打氣